721鄉黑夠膽郁手踩場就打撚到佢地變豬頭

黑警都打得，黑社會算乜撚野，準備入醫院啦屌你老母

希望社團兄弟唔好冒險做老襯

收足安家費先好去

班牛屎仔識唔識路呀
唔好去錯地方呀

仲有黑社會死10000個都冇人會可憐，往死裡打

打黑社會唔計襲警

佢地話等緊大家入元朗

對住牛屎佬真係唔使留手.
平時生日霸死地, 而家仲要搞事

圍圈玩牛屎咪算撚數

人哋出刀點算，仲高火力過狗棍

佢哋真係唔識路

其實人多真係唔撚驚佢地

從後拉低佢，訓低左隨便打

狗棍後面有槍.
刀後面都係只有刀.

呢個真. 牛屎人佬吹雞會有幾多人?
睇下候志強選立法會就知啦.
唔使用力都係得嗰6000票

香港臨時議會 上線了

有刀都未必一打十喇
見到黑社會我一定往死裡打

講真個日有老有嫩
佢地敢郁示威者，我諗佢地真係斷手斷腳咁出返去

大麻繩

叫家輝唔好黎

打佢地有比人告既風險
請善用綑綁戰術

佢叫人入元朗.
幾年前光復元朗. 幾百人都已經收晒皮啦佢哋

傻閪 我地郁手有得去台灣
你郁手就返大灣區啦

全部人都著黑衫
如果打左人一拳之後走 應該好難捉到人

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

600人已經收鳩佢哋皮啦. 牛屎佬.

打還打 學劉細良話齋 對呢啲黑社會 都唔好落單 出唔出手就後事

生日
祝佢地生日快樂

頭先喺元朗睇左陣Lennon wall 冇穿冇爛

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
入黎睇清香港局勢

點評時下局勢

黑警打完都要望下後面有冇增援要隨時走鬼
黑社會真係打撚完頭都唔駛回，反正黑警都唔會埋黎救你

有牌vs冇牌

揀721搞事真係on9，講明個個上撚曬裝打過呀同埋你班撚樣呀叔睇都唔撚似同路人啦，講左我地最重要唔分化，想搞事玩分化你地凍過水

係
發洩唔撚到落黑警度，唯有發洩落呢班藍屍度

講真，反正捉完圍完，交畀黑警，都係會原告變被告
不如索性打撚柒你班契弟

睇咗成post 呢句最中

我天水圍人

個日會經元朗再出

我見一個打一個

當我地每人拎起舊磚，佢地仲唔縮返入老母閪個到咩

畀班防暴狗睇下咩叫除暴

唔好唔記得，佢地最多攞刀
佢地係近戰

一人一舊磚，佢地未埋到身 已經爆撚晒缸

開遮擋一擋鏡頭跟住識做啦

磚海就ko

和理非可以選擇用索帶索住佢地，最好索緊d等佢地手手腳腳麻痹哂，721起碼搞半日咁班牛屎佬實殘廢

7.21見

係
郁後生仔都算
你夠膽郁銀髮同一家大細，我一撚定唔會放過你班仆街

到時真係唔好報警，自己用家法伺候

如果現場見到有自己人爭執
好大機會係 黑社/警扮「自己人」

各位自己判斷

推

垃圾牛屎佬，我屌你老母阿

差佬都夠膽郁 洗閪驚你

以武制暴

但係點樣分自己人同外人，大家都著便服。。。

你估仲係14年咩人一多咪收皮，黑警都話襲警所以就住，但你班社會垃圾洗撚就住
利伸：唔鼓勵暴力

班傻鳩係元朗就威
出到黎都係狗黎

果陣有本民青同埋白卡熱狗
老實講行江湖都係搵錢
無人想搵命搏，同呢果班白卡熱狗癲起上黎真係可以好癲

黎咪黎 黎搞事就打鳩佢
黑警都未撚驚過洗撚驚你堆牛屎仔

黑底傷咗去邊度醫好

應該最多都係毆鬥

係唔係都叫休班犬先
鄉黑又無會員証

其實係元朗都係狗黎
不過唔得閒理佢地咁解

鄉黑幾多人呀，10慢人呀？

用封箱膠紙封住佢

打犬就話襲警姐 打鄉黑就攞好市民獎

唔好咁啦，其實有好多牛屎仔支持你地

你班牛屎飛唔該入返屯門執牛屎

黑警有甲，黑社會無甲。
千奇唔好用力咁打呀！！！會打死人架

其實真

班示威者，有槍、全職操體能、攞正牌打人的紀律部隊都唔驚...

再望番當日元朗班老坑...過氣老野、無武器、無體能，最重要係...班友隨時係 拍膊頭、收日薪做野，跟本唔會去搏...

我覺得係想放風嚇下班細膽嘅人唔好上街

［重要］連儂牆升級及進化！向小朋友做文宣！成立小輩圖！

咁唔係鄉黑咪得

驅逐反社會社團，你我有責
不過記得要有人錄影全過程
要錄到佢先襲擊人/亮刀，之後良好市民先自衞同行使拘捕權

同意

101拘捕

真係唔驚

唔好睇少黑道
佢要吹雞一車車旅遊巴
黎幾千人無難度
當然啦，行江湖都係搵食
佢地又想唔想搵命搏呢
好睇究竟中央俾左幾多錢佢地

岩打撚到佢地仆街

大sir話佢係就係

撚會出刀咩，人多蝦人少就有份。

求財必怕死, 鄉黑點鬥得過義士?

打之前一定要確定自己唔好俾人點相
俾人點左相你去到天涯海角佢都可以搵到人郁你

要高EQ遊行呀

大家要冷靜，小心比人煽動打錯人，攪清楚先好開波

班鄉黑夠膽郁手既
我地就成班人入村觀光

重點係佢背後有警察

如果4000鄉黑出左港島係咪者係例如元朗會守備真空

佢地淨係敢出牛屎

佢哋喺元朗範圍好惡，但㗎西鐵過咗錦上路開始遠離元朗，就會開始冇聲出，去到荃西變死狗，出到去就係垃圾，見人太多就唔敢曝露自己身分。

正宗門口狗 係自己地頭就惡

但果班人都係廢中阿叔居多
後生仔 發起癲上黎幾條友就輕鬆搞掂一個

你緊係未見過入夜後既尖沙咀同旺角

用劉江華

班黑社會唔怕死
死左都有班兄弟照顧自己老婆仔女

當黑社會同黑警連成一線

到時邊個都一樣

單挑咩，打陣緊係長矛陣啦

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

一定有黑，大家小心

真係同依班人玩就預咗有手足傷/死
雖然唔想見到咁
但係我哋義士真係唔怕你㗎
你唔死就入去坐十年八年
你搵幾撚多錢都無用

驚閪佢 最緊要遮鏡頭

後生仔對過氣mk佬開無雙大技

大隻個D攪唔掂架喇,
如何利用部份廢中阿叔機器壞身子弱體能差既弱點?

唔使露刀，比人打都應該要「保護」自己啦

入元朗？ 出嚟灣仔兜個圈先講啦

丸都踩撚爆你，正宗拆祠堂

人多就安全

你班鄉黑夠薑黎隻揪
手都斬斷你

打佢老母

黑警都打會驚黑社會係咩logic
黑社會有咩gear

721港島見

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

由魚蛋開始 好多出來勇武抗爭既巴絲
今時今日連防暴警察都唔撚韉
會唔會驚你班爛仔?

唔好講咩社團咩黑社會喇 你地爛仔嚟架咋

人地講心 你只係出錢先搵到人地搞
敢唔敢出錢請幾百人一人一把老牛見人就劈先

牛屎ready

啱啦，打就真係送頭，然後俾警察攞分，聰明既你一定知道唔好打，等佢地想打都打唔到，咪仲開心

到時咪俾位黑警，一次過拉晒兩班人，你吹緊咩風阿

打黑社會係咪唔會當襲警？
差佬都唔撚驚嘅時候
驚黑社會？夠薑黑社會拎槍槍刀囉

佢哋夠撚薑先得㗎

me too 利申：西拳撚

算把啦 黑社會
出過嚟都知大撚把巴打惡過佢地
打柒佢地當熱身都好

其實遊行人多嘅話，佢哋要出幾多人先唔怕比人熔咗 如果出㗎親，咁實影到

劉細良話最好唔好開拖，唔好俾位黑警做示威者

班友欺善怕惡，人多驚撚咩

便衣冇委任證得支警棍，就唔係警犬，就係普通市民，打完走唔甩只可告普通襲擊，沙田有個手足就係咁

首先自己唔好落單，乖乖哋一齊行咪唔需要分囉
佢哋郁手對象都只會係市民，咁到時咪分得出

出越高武力，預咗對等反擊，出刀嗰位要有心理準備會畀人硬生打死

呢個年代果D得啖笑

警察都有藍絲撐，黑社會真係冇人會可憐。

我哋和理非要用雙手感化佢，就好似耶穌用愛用雙手擁抱人們一樣。從來唔建議用暴力

預備十萬條藤條

咁就輕鬆啦
練左咁耐拳都想搵人出出火

咪試下囉
係人都知你警黑合作
你黑打傷是但個示威者
你準備幾何級數上升失控

總之記得遮鏡頭

丟返轉頭囉
催淚彈都唔驚驚牛屎？

夠膽黎，夠膽打

乜撚黑社會啊 對住班黑警咪又係狗咁我地D義士黑警都驚撚左佢地啦

夠做埋黎

三個女人圍一個都夠做
前題係絲打有腦知要點做時話

彈弓*石頭 射！

我一定打尻佢地 正面唔夠打咪遊擊

721 見

打黑社會刷等級

佢地咪最多得十幾廿個土共
遮左鏡頭大家識做啦

有人出刀的話》生命受到威脅》自衛

Push

180度

開遮擋一擋 大家會知點做

各位巴打，我有個住元朗嘅朋友話，條條村嘅村公所都有什麼民團，佢啲民團會打入去圍元朗嘅人

如果圍到佢地就即刻出手 唔好嘥時間對罵
如果圍唔到就無視佢哋 唔好嘥我哋人力同時間

群眾鬥群眾
失焦了

打老黑真係唔撚驚
佢地出手先
一鳩野打完即退後

好期待見到D郷黑！

卒吓眼，卒吓手

總之齊裝就打啦，唔好講咁多廢話

傻鄉怕人多的,多數吐下口水all下屎

長乜撚野矛,你得長棍咋
打機打到傻撚左?

冇失過焦
只係清除障礙物，佢哋唔出嚟冇人理佢哋

組團攻入元朗揾老黑出嚟打先係群眾鬥群眾

其實盾緊要啲

如果佢出刀 佢著件背手比人用遮都插死 佢地係死硬

香港人，武裝思想，必勝

黑?得啖笑
要人驚你地? 嗱，比個tips你地
學當年日本赤軍
劫返一兩次機，襲擊一兩個機場
咁我就驚啦

黑社會d裝點同黑警比，真係慘，今次黑社會醫返都曬藥費

嘻嘻

出刀既好呀
聽日新聞變曬警黑一家親

最好唔好比我見到佢地！講真，人少少50萬個都圍撚死佢地！

另外，佢地其實咁撚無義氣既社團專賣港，呢D臭錢都執，垃撚圾

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

撐警嗰日好似比藍絲屌

百鳩幾年都係咁，英國佬都知佢哋唔係講笑。

不過今次係佢哋會唔會大規模出嚟咁姐

耀揚：寶雲道有冇約錯地方？
肥佬黎：個仆街大鄉里唔識

明明係認真問題黎,D傻仔懶係搞笑咁.如果班黑社會出刀既話真係會死人,死既係我地既人,佢地可能唔會出黎示威先WFC

雖然我都唔係好信黑社會夠膽用刀,而警察就企埋一邊睇戲,但係依加個政府咩都做得出,唔知D黑社會收左錢會做D咩

如果到時真係見到有刀手就走啦,試過有好多識少少武術既人遇到持刀既賊都諗住打得低對方,結果比人殺死,鄭捷一條友都隊死左4個人,24個傷,所以真係唔好搏.如果個刀手沖緊去你果邊,你同身邊既人又走無可走,咁盡量用長既武器指向佢,準備好隊佢,咁佢就應該唔敢攻擊你地

我覺得掟屎嘅機會都仲大啲 出刀即係製造烈士，如果係和理非遊行人士重大鑊

萬事小心

其實黑社會出黎打人已經夠做
明明玩已經囉2米水馬圍實左政總，都唔明驚咩撚野

就算有盾牆都冇用,人地識抆開你個DIY盾

準備好了
清除社會垃圾計劃

緊係出黎俾我地打啦
垃圾牛屎仔

小心流氓黑幫
班契弟打人分分鐘重手過黑警， 隨時死人

要保護自己最重要，我哋係打長久戰

Be water

冇錯

長遮突刺，如果刺中頸就

又想重演2014佔旺劇本？
我屌你老母臭閪呀
斷尾指以後想拎刀劈油都唔得嚕

對住黑社會要小心 唔好落單 我地人多就唔驚佢地 有人影你 你咪影番佢 唔好亂出手俾狗隻有機會扮演正義角色

即係連儂牆旁要準備家磚

鄉黑有錢收，有血流
何樂而不為

邊度出嚟張圖？

鄉黑淨係比錢搞事冇安家費架，記住唔好搞到佢流血

無嫁 佢講咩都唔岩嫁
話撐警又死
話撐政府 都係死
話個人唔据 仲仆街 黑社會出黎打人
唔通行善積德咩

大家唔好on99任人魚肉呀

攞正牌除暴安良 啲警犬做唔到野嫁

佢比人起到連情婦都出埋
睇怕佢D仔女同學/校長/家長都好快會知佢老竇咩來頭

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721見

真

微信d新移民群組，好多鄉黑廢老打算郁手

721分分百萬人出黎 佢地撚敢出黎咩
去拆memo紙都要凌晨3點

明天

我好撚驚呀 你呢

push
屌死佢地老母

明天呀
如果藍絲知道有班咁勇既黃尸聽日會去
會唔會好驚？

你明唔明點解出黑社會
黑社會打你, 等同市民打市民, 證明唔到佢地係黑社會, 唔可以好似以前咁將黑警打人, 濫用權力既野比外國睇
黑社會會博老命打

各位要小心
呢班仲會狼過班黑警
佢地無任何背負, 博命打, 之後就有黑警護住佢地走人

黑警會護送佢地

捉人, 轉頭放佢地走

依家冇人同你和平 夠膽就入黎搞事
打到你出返去

行山杖
對警察 用打 輸出衝擊傷害
對老黑 剝咗個頭 用刺 輸出穿刺傷害

大家團結人多勇武，驚閪咩

咁又係啊，721出得嚟嗰班都係收錢做野架啦…

記住我地咒語: 我懷疑你冒警 而家行使101拘捕令
警黑都係同一句 岩架喇

FB見到

咁你又唔好太睇少齊裝嘅能力，佢想搶你盾嘅時候唔好諗直接扑佢頭
盾&武器比只得武器嘅優勢唔係多1件咁簡單
哩樣嘢一直以嚟只係用把遮就要面對full gear狗嘅我哋比班老黑更清楚

班老黑嘅心態應該都重以為我哋會好似14年旺角銅鑼灣咁任打唔反抗，所以佢哋唔會戴防具

如果到時真係要面對老黑，就要以其人之道還其人之身，用狗嘅做法對付佢哋

1.要齊裝
2.唔好落單，唔好單挑，一定要要多對一
3.專打頭頸面
4.專打落單

第一樣最重要
無論你上唔上前線，首先一定要齊裝，新手裝都好過冇，你唔用都可以交俾其他人用

靠人多

佢哋就係搏你唔夠多人同埋落單嗰時郁手

呢位人兄個acc好空
似專門用嚟散播白色恐怖

即係對家無料到

如果班黑社會夠膽拎刀出黎一撚定要死，成班人圍撚住佢打，唔撚打到佢爆頭嘔血都唔撚好停手。就睇下你人多定我地人多

一見到條友有刀，後面兄弟就要幫手啦

個fb post刪左

係怕有狗會出黎保護佢地

根據警犬呢個月黎嘅往績 警犬絕對會護住佢地
所以唔好俾佢地有機會打完人走去警犬度

啱，打撚柒佢哋

班連長糧都冇份咬既撚屌想變四指琴魔咪試下囉

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

黑社會大撚晒？ 火車頭都有得你變呀

差佬都夠膽打啦
班土共收個三幾百博命？
我驚要爬番去

預左721開波
死我都唔怕 會怕呢班垃圾牛屎佬？

平時你點係鄉下地方稱王稱霸我唔撚理 但7月21號你攪事 我地實住死裏打

平時見到果d係有牌(自稱)

其實班鄉黑得個講字，只會係自己地頭/村裡吠，出到市區都收哂皮，仲話出金鐘 好心咪出來柒啦死鄉下佬

721係除黑嘅好日子

差佬都唔撚驚驚黑社會?

祠堂夠唔夠位加名

睇死佢哋唔夠膽出金鐘

淨係識留係新手村PK 低level

起底功能起唔到留言
謹慎、抱著質疑態度係重要 網上係 現場更甚
順道提醒手足 現場係會有假消息 一定要保持冷靜 盡可能 fact check 咗先

打黑警就話驚更高級既武力同政府
但打你班過氣mk真係毫無壓力有種就黎踩場呀

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

一班玩開攬炒嘅對一班為錢嘅

我唔理咩黑社會混入人群真定假，總之我721一樣會一家大細一齊去。
真係有黑社會嘅，如果佢哋掂到我屋企人，我唔理你有刀定槍，我會攞條命出嚟同你搏。
如果係利用黑社會嚟做恐嚇手段，令上街人數減少嘅，我更加唔會中依啲低級招數。

佢地夠薑搞事我諗好多人會同佢地搏命

只係指嗰班鄉黑

幾千人。你估日本咩
琴晚百幾二百人都要請外勞

仆街
鄉黑都要叫定口號
不流血，不受傷，不入院

得個一千幾百，邊個同你玩刀
唔好分化嚇人啦

如果我地打柒黑社會分分鐘拎更高民意
班人成日民意民意

認真答
遮長過刀 邊個夠膽出刀十幾把遮隊住佢即係收佢皮

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

其實我地打佢有so
佢地黑底有記錄 事後比人捉 老西都話佢郁手先

打直入黎
打橫出番去

毆鬥

後面果位唔好推我唔該

老閪都還拖 咪撚捱打 你還手自然會有人幫你圍佢

打黑社會要Lap架生

鄉黑係醫院留定床位啦
我見一個打一個

開定遮

班癈人無防具打佢地下下到肉，又無Train過，我地人多佢地冚家鏟

鄉黑快手快腳攪掂佢，情況唔對路就散， 來日方長唔駛一日定輸贏的。鄉黑損傷多幾次就唔敢再來，到時咪又輪到政權同冒警人士受返囉。
但先決條件係要教識班蠢過狗嘅鄉黑與民為敵係高成本的，點教佢地可參考標題

推到鄉黑收皮

2000%認同

唔黎正契弟

正確，hit and run係王道

前線同和理非有時都會有爭執
唔好一黎就屌人係鬼
問下佢5大訴求係咩又好
柏林仔香蕉糖係邊個又好
答唔出就開得波

出晒金鐘 邊個守住啲山墳祠堂

問下佢5大訴求係咩又好
柏林仔香蕉糖係邊個又好
答唔出就開得波

有少少雨水就要記得開遮
當幾十個人一齊開遮嘅時候
入面發生咩事都冇人知

用愛與和平感化佢地

唔好打死人呀

一人帶兩條藤條，有幾千條邊班黑社會敢埋身？

咪睇你哋牛屎佬人多定我地多囉

光復埋黑社會 殺清天地會

唔好傻啦，睇新聞都見啦，嗰啲黑幫爭執、小朋友齊打交，最多人嗰幾次，兩邊加埋最多咪又係百幾人。

如果你講嘅一車車旅遊巴係指尋晚大埔連儂牆嘅就仲好笑，當中睇落稍為好打嘅最多得嗰50人，其餘全部揸旅遊證件由大陸運落嚟，每人收500嗰啲老弱殘兵。

幾千人?唔好引我笑啦。

佢真係出刀開無雙，佢都唔駛預自己有命出返去，開遮啪抵佢之後佢可以刷首抽喇

記住，人地影你相，拍你片唔係犯法架。所以唔好比人影下就上頭。行開或拍返佢就算。

狗教一次就識驚，比狗蠢嘅鄉黑可能要教多幾次。幸苦大家

記住，盡量打頭。
你唔打頭，就算佢全身瘀哂著住衫都會話自挜先一個打十九個。

所以記得打頭

請佢食頭盔

佢地夠膽搞亂手足們記得同心對抗

牛屎仔得把口架渣，佢地欺善怕惡，無撚用，得個樣。

做低一件，其他牛狗就會驚你~

一見有人郁手即時遮陣圍左先講

721 721 721

記得淨係打臉

打撚到佢口腫面腫

大家記得開傘

推撚哂d 721 post 上嚟

和理非開遮圍圈
想抽水嘅自己埋位

做咩打到人地變豬頭 我地文明人黎既
係自衛+公民拘捕

切jj，踢蛋蛋

果然有腦唔入黑社會
佢唔表態咪幾好 冇人記得你地 遊行頂多咪一日半日
黑社會就檯底做野 係要擺自己上檯
遲早比人清算
真係痴得政府多 老黑以為自己有牌

721見

睇路喇咁多位呀叔
唔係8 90年代
而家連登仔惡過你

叫班老黑寫定遺書都得

佢出刀就肯定比人搵野監生扔死

屌

事先聲明

如有所謂自己友搞事，嗰刻唔理係人係鬼，亞媽教仔打咗先算，滕條幾條扎埋一條打，恨恨咁打

藤條教仔

牛屎仔岀撚到港島唔撚識路啦
一人一篤口水都浸撚死你班牛屎仔啦

往死裡打

網上昨日流傳一篇《一班AO的分享》文章，AO即政務官，內文表示，7.21會採用類似7.1升旗禮的部署，利用加大碼水馬圍封主要建築物，警方會在水馬後佈防，以減少警民衝突風險，亦會視乎情況考慮用水炮車噴射顏色液體，以阻嚇示威人士，又指「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派衝擊，在遊行中途發起口角衝突，再由警察善後挽回民意。

刀得一把，廿幾30個人質低佢，搶埋佢把刀斬撚到佢殘廢都得
要劈記得分開一隻手劈開兩節，駁返都曲啊
發夢大元邨劈友隊前輩教嘅

好護眼

唔知點解，黃頭盔位隊友好好笑

我都忍左好耐 灣仔後巷唔似旺角無咁多CAM
見到佢 一定要
我3代清白都忍唔住要出手 更加況其他人
大波MAN記得個日出黎呀
最好帶埋老婆仔女 忍你好耐啦

mon post狗睇撚到未阿
要搵你啲鄉黑出黎就唔該吹恒雞，如果唔係黑社會敗走比人打到斷手斷腳就笑死人喇

黑社會？
再嘈成村人入黎光復元朗
當面挖你地祖墳仲得

班傻仔為果幾舊水比人打影低左既話仲比人記一世屌埋祖宗18代

打咩呀 唱首生日歌或者sing hallelujah 咪好囉
唔好俾位啲撕紙狗介入扮做到野先得

鄉黑記得出黎
等你地睇下 平時前線對差佬係咩情況

最低消費放低一隻手先可以走

今次無得屈襲警啦

打到佢入醫院
之後俾黑警拉埋

721

班牛屎仔以為自己大撚晒啊？識你老味 見一個打一個 攬炒囉

佢地衝上來先拉佢入人群先，等佢泠靜下

梗係唔好俾佢有手啦斬撚晒佢啲手指就算撚數啦
條友可以同班黑驚無手指圍爐

鄉下佬你都係想安樂生活,周身傷巧惨

大家可以睇睇點應對

啲狗都要就佢地三分
如果有佢地幫手 好似幾好🤔🤔

我哋以萬計

最怕D黑犬只放黑社犬

咬緊牙大力D,手舉高D

訓係地下個個係黑社會？

班夕陽行業做得d乜

垃圾黑社會，E度冇人識你呀

如果對家出黑社會, 一於學黑警拉佢入黎遮埋鏡頭先做野, 唔好係俾佢快閃,
學黑警扭手腕, 插眼'合理制服暴徒'

大家小心唔好打死就ok

大家要保護好自己 唔好再講咩罵不還口打打不還手
以牙還牙 以眼還眼 要比呢個政權知道 好多野都番唔到轉頭了

全民動腳動手日
唔理你和理非or勇武，721上街係保家衛港
見唔合理不再啞忍，要出手時就出手
除暴安良你我有責
721矛盾盡出
黑暗盡處就是光明！
祝弟兄姊妹平安歸來！！！！萬事小心！

打到殘 剝清光
照靚相 放連登
一個夠佢地怕

大家記住對黑社會
有遮插有頭盔拍

警察打份工可理解
撈偏甘多嘢唔做呢搞市民
唔好客氣自助餐開波

見到黑社會就大叫問你跟邊個，佢答得出就報警，佢哋應該認慣咗

只要搵啱裝備

佢哋肚滿腸肥
只要邊打邊走唔好俾佢哋包圍

一個人應附6，7個牛屎飛
綽綽有餘

咪搞笑啦，21號咩日子呀，報警等黑警黎放人？
定報警等黑警黎拉你自己？

一定要報，跟住佢出手就還手

佢出手
就靠人地制住佢
索帶綁手綁腳
既然唔打得佢就言語侮辱
唔係好好抽咩

正，有機會當眾為民除害

條罪輕咁多，咁咪可以重手好多囉

巴打個日入元朗唔好著黑衫
收到風班牛屎佬個日著白衫
會捉黑衫打

唔可以肯定 但自己小心

出左仲好 講就大聲
市民都想再見證 警黑合作

警察夾好會即衝入來救人，其實要準備索帶對付佢地，影大頭，唔駛同佢地鬥嘈，佢地會狂屌想引你地失控，泠靜就可，仲有唔好落單

可唔可以唔好用大陸詞語。

呢個就真係唔好教壞細路。

要奪刀有幾樣條件
1. 唔可以零距離
2. either 動態視力超強 or 久經訓練有肌肉記憶
3. 四圍有位比你慢慢玩

一陣就算比你成功擋格，比你屈多兩屈，把刀撩中隔離幾野都唔知屌唔屌你好。

正面既如果擋到第一下，後面側邊既人從後勾腳，只要跌倒，就有足夠時間再慢慢決定之後既事。

打死幾件黑社會重可以入埋黑警數

佢地夠鬼膽出黎咩,幾十萬人一人一啖口水都浸死佢地

白痴
點解出動黑社會

因為唔驚比人影》市民打市民
打完無結果》黑警轉頭放人，班人狼既拿把刀斬人都仲得

比班黑社會見識下暴民既力量

佢地隨時拎刀劈友咁
大家小心
劈完人 隨時班黑警護送佢地走 好似當日個流鶑娜娜咁

不過我覺得佢人多時唔會出黎
夜晚散水時或小人時先出黎攪事

做咩都比人告架啦
套裝正經少少
冇人認到你咪得

人多佢哋就笠水
真係咁把砲 尖沙咀旺角一早出咗嚟啦

點都好，遊行進行時要忍一忍，最少等到和理非遊行結束先

既然黑社會係渣正牌搞事想傷害人既
我地都可以渣正牌自衛集體反擊呢班撚人,
黑社會就算俾人自衛打死都抵可憐, 自己做陰質野怪得邊個 ?

各位準備好保護隊友

最緊要鏡頭跟得緊，有咩事我地只係自衛

仲有，成個元朗友出黎我都唔信多人過我地

我唔係講笑, 黑社會配備刀既真係會威脅到遊行人士既安全
見到呢d 真係集體制服佢, 再用索帶綁住佢雙手, 拍片放上網話佢持刀傷人都不為過

騎牛過西隧收幾錢？

經過714一役黑警想幫拖都有風險，人地要死唔通唔俾佢死

班黑社會打過差佬未？

條友仲以為香港有法治？

用索帶一隻隻牛屎飛札起佢示衆

打黑社會係民除為害

黑社會唔好以為自己揸正牌
上到法庭都只係condom 不誠實證人

黑社會仲屎忽鬼過黑警，一定要清算

和理非一定要開遮保護勇武手足

豬頭都唔只

呢啲社會垃圾
死左都無人可憐

買個單車鎖一嘢噬落佢天靈蓋啦

我地癲架！（好似）

但如果鄉黑做鬼扮示威者攪事，
喺不捉鬼不篤灰下要點處理? 因為極有可能發生。

鄉黑：黑警都唔夠膽打我地你地蝦我地嗚嗚嗚

和理有咩事要大聲叫勇武
咁自然會好多人企你身邊保護你

push

一係開遮還拖
一係綁起佢地去前線做盾

市民幫手打黑
一齊攞好市民獎

如果今時今日, 嗰啲榴槤乜乜乜攞住把刀仔出嚟凶人
你估佢仲可以大搖大擺咁走?

我無嘢講

［戰略］見好多手足獨自野餐 建議組隊

佢地夠膽出手，就圍鳩死佢地

死咗個黑社會算唔算造福社會

會黎救，基本你當佢地係合作

最驚有土炮槍械
如果我地有槍械
港共一定叫速龍裝AR甚至解放軍支援
如果班鄉黑有槍械佢地就wfc

黑社會可以光明正大打柒佢

綁起，示眾

賣港賊，要示眾

仲幻想用黑社會打呢場仗

共產黨開始跟唔到個形勢了，嘻嘻

真係有槍 搶完要用 唔撚好好似64咁撚樣打爛枝槍 一樣比人鎮壓 冇分別

佢地會係你出發果時攻擊

手都打斷佢，前後左右都有人，扔野

d牛屎出到港島，心諗平時自己村都係起到4/5層高，見到d幾十層高嘅大廈，已經腳軟同由心生畏原來自己同世界文明脫節百9幾年。
再見到年青男女，由其係d女仔，同平時村婦（自己煮飯婆）相較之下，無謂氣質外貌都高幾班。平時自己分完豬肉都係拎3舊水去安寧路郵局個頭叫d 4 50路7日鮮，就會覺得自己（同班靚）其實係0

鄉黑：「你過尼啊 咁大聲！」

態度正確。

唔好同佢地嘈, 留番啖氣，直接.......新鴻基

真係驚佢老鼠

唔好個撚個揸住部手機影, 影嚟把撚，警察都唔會幫市民

啲小混混真喺唔好出嚟，幾萬對腳踩落嚟，唔駛入廠架，直入焚化爐。

D傻鳩小朋友咪撚以為黑社會好撚型好撚威，想上位好撚易，幫你上靈位

打到佢仆街再101拘捕
唔好畀黑警拎光環

真係有幾千老黑，即刻幫在場和理非解鎖武力限制。
記得叫多啲老黑出嚟

示威者搵返個字頭報仇就好笑

夠膽又點？到時咪磚陣囉

習豬頭

做好思想準備勿做圍觀局外人

戰犯警察老黑，同氣連枝，本是一家。

所以咪圍佢
企係到比人打呀
就係同佢鬥大力 唔洗諗上庭 我地冇黑底
所以盡情打到佢斷手腳見紅

圍佢 大家圍佢 佢見紅好過我地見紅

可能重等緊

子彈都食過，今時今日我們有甚麼好怕

不停大叫哄到好埋身 撩你打交嗰啲就係

應該仲會派啲廢老打學生

人多制伏佢哋啦

大家要小心保護自己

不分化不割蓆

但依雨傘經驗 今次應該出黑隊

721見，我無野講

我最驚d牛屎佬 唔識路去

用條鳩夠照

其實佢地比人打到入廠應該冇人會同情

一人一支殺虫水, 打鄉黑蝗虫夠晒

個玩法可能係咁

黑社會製造事端, 搵機會出手, 你唔還手, 佢起勢係咁打
你還手, 黑警二邊拉晒, 然後黑社會果班一定無事, 年青人就砌生豬肉

The third one at the middle?

反正都係屈

做足思想準備 prepare for war

Send俾前線警員睇

係咪都比人叫暴徒
唔打就笨撚柒